絲，78歲，聽大家放低心事

無論你喺呢兩個月變得幾成熟
黎到呢度，可以變返你本身嘅年齡
有咩心事嘅，SNOW同乖孫都會聽你講

HI 婆婆 好耐冇見

覺唔覺示威遊行最終都係徒勞無功

Hi 婆婆！

婆婆，有咩同克犬講？

Snow婆婆無口罩眼罩呀？無就叫孫仔買俾你啦
記住好好保重身體呀

婆婆，我愛你，想做你老公

銀髮族有冇辦法感染其他極端愛國份子支持我地？

Hello 婆婆

婆婆好似無見

婆婆好耐無見好熱記得飲多啲水

婆婆 如果政府一路玩拖字訣 咁點

我無嘢講

好耐冇見啦

婆婆識用telegram 未？

婆婆我唔開心，我開心唔到，我係唔係好無用

hi，婆婆

婆婆身體健康啊
近排出街叫孫女陪

婆婆好耐無見，身體好嘛

想知婆婆呢個年紀嘅長輩點睇呢兩個月發生嘅事，有冇打氣說話可以同啲後生仔講呀

Hello 婆婆 依幾個月大家都好辛苦啊

婆婆我地仲可以做啲咩？

婆婆請保重

longtimenosee popo

婆婆好耐冇見！身體健康嗎？

婆婆
睇到呢個post我都眼濕濕

婆婆好耐無見彷如隔世

Welcome back

覺得隻豬點？

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒

婆婆，我出完去發夢 即刻感冒 好辛苦呀

婆婆身體點點

婆婆，呢排香港咁忙，我都好身心疲憊

婆婆最鐘意邊個豬仔表情？

婆婆覺得大家應該點面對深藍住埋同一間屋既家人。已經唔出聲，但比人話返轉頭。 谷住唔講又好辛苦。😭

婆婆 呢排身體幾好嗎

婆婆

we connect

好耐無見！

Hello婆婆

婆婆有無去遊行呀？
祝你身體健康

徐晃幾大？

婆婆我三十幾歲人，大女五歲細女三歲有穩定工作，發夢唔敢走太前。但睇到班𡃁仔我覺得自己好無用，點好？

我想問婆婆你d同輩點睇件事

認真問
婆婆你點防止變廢老既？

無諗過咁快咁多人
我地慢慢覆

婆婆幫手send多啲蓮登長輩圖出去

hello 婆婆～

好想識你個孫女呀

希望有一日可以同婆婆傾番日常問題而唔係抗爭既事

婆婆最近精神點啊

好耐冇見

Hello 婆婆 好耐冇見啦

好耐冇見，做乜後生咗，變咗78歲

婆婆同身邊啲鄰居朋友點睇示威者

靚女點睇藍屍廢老？

婆婆點解一時77一時78一時79
點都好，希望你青春常駐

咁你唔可以立亂去查人打人架嘛
又唔帶證又無冧把

多謝

婆婆
淨係諗起有個婆婆聽我喊就好想喊

婆婆 我兩母仲係藍 係咪無得救

婆婆好耐冇見，身體好嗎？

三十幾係唔係再搵唔到心動既感覺，生活好累

呀婆可唔可以同班懞陃講下真。暴動係點既樣

婆婆
我呢兩個月好累，唔開心，開心唔到

婆婆 點解你咁叻既 我諗我變左呀伯既時候 一定唔會識用未來既科技平台

婆婆 可以係到文字交流 好感動

婆婆好耐無見

要養頭家 保住份工 唔可以再好似14年咁企前線幫其他義士 係唔係好無用 ? 我好恨自己心有餘而力不足

解憂雜貨店？

婆婆同乖孫呢排身體好嘛

婆婆hello

今日熱得好犀利呀，空氣又差
搞到個人氣都好難抖呀

見到snow絲你就開心哂啦
婆婆出街小心啲 克字頭搞你即管上黎吹雞

婆婆我記得你個名您幾好嗎？

婆婆好耐無見
睇左你同孫女個訪問好sweet
婆婆同身邊啲朋友仔點睇反修例風波

你係咪揮英國旗嗰個 ?

人少少唔怕講

婆婆飲多D水，用扇撥下涼
吹冷氣怕你唔舒服

link ?

婆婆多咗好多乖孫

婆婆你同輩好少人似你咁識諗
佢地得過且過...太陽照常東邊昇起

婆婆，點解我哋呢一代十幾二十歲就要學識上前線擋子彈淋熄催淚彈

雪婆婆叫粒孫睇住你啊

婆婆好耐冇見
多謝你上嚟做大家樹窿

婆婆 呢個月好唔開心
好錫我嘅屋企人意外走咗
香港又搞成咁
雖然我好支持身邊嘅人去發夢
但又好擔心佢受傷
我就嚟頂唔順

婆婆 我好攰

婆婆，點解到今時今日仲有成班人可以撐警同埋掛住揾食?
點解喺香港抗爭咁困難嘅
呢兩個月心情好沉重

小心身體呀 同呀孫唔好周圍去

婆婆我要做你乖孫

婆婆保重身體！

今日考車衰左 個人好沮喪

又見面啦婆婆

婆婆都識玩連登, 係孽瘤同太監謙先咁垃圾

Hi 婆婆
點睇林鄭

掛住婆婆 多謝你

婆婆我好攰呀

婆婆可以給我擁抱嗎

唔係話無用嘅，你地都幾努力嘅
我知呢個時候講咩都無用
打到血淋淋咁為乜呢......你地原本都係好人黎既
我望就望你地個個都平平安安

婆婆 屋企全族d人個個都深藍
日日都聽佢地講刻薄野好辛苦
help

婆婆身體幾好嘛？

婆婆無咩想講 想要個攬攬
屋企個個係咁話係暴徒

婆婆要小心身體丫
班狗無性架

婆婆祝身體健康

婆婆 最近天氣好熱 飲多啲水/寶礦力呀

婆婆G唔G持我地

推

Snow 婆婆

呢個好得意呀

婆婆睇電視唔好淨睇CCTVB

婆婆好耐無見
身體健康嗎
有咩方法/途徑可以改善一下爺孫關係 我同我吖爺差成80歲
我一出世佢就唔係好聽到嘢 所以我哋關係唔係非常之好
佢都就快一百歲 有時除咗幫佢煮餸斟水同扶下佢都無咩互動

婆婆 我好累呀.....明知五年之後我地唔可以再輸一次 但我真係覺得我地就黎輸啦 好無力 我知道我地要繼續堅持落去 但我真係無信心可以望到香港既黎明 ..... 但我唔會放棄 呢到係我地既屋企 !

婆婆你好

hi auntie

lny #it2#pig #fight1#pig#fight2#pig

婆婆 最緊要身體健康

婆婆呢幾個月真係好攰呀

婆婆你好，最近局勢好動盪，出街要小心有警察，佢地癲架

婆婆身體健康乎？

婆婆
我覺得係香港抖唔到氣 好辛苦呀
我廢 冇上過前線
但日日係屋企睇live都搞到我發惡夢

最後想祝婆婆身體健康 好人一生平安

好多人有呢個困擾
計我話呢
你地無收人錢無盛嘅
就唔使為佢地講啲嘢黎唔開心嘅

Hello婆婆，要保重身體啊
小心唔好吸到催淚彈

Halo婆婆

hello! 婆婆
祝你身體健康 開開心心 乖酸孝順生性

婆婆 身體健康

呢兩個月真係好辛辛 本身番緊工只可以放假出去發夢 但諗過辭工但自己經濟未搞得掂 只好見步行步
但係呢兩個月我發覺自己真係長大左好多 識諗左好多 好多謝一班兄弟姊妹 每當食完煙都會有兄弟幫我洗眼 問我要唔要物資 好好保護自己 一齊黎一齊走 好開心原來仲有好多人係本住良知去做每件事 呢d亦係令到我改變左 好多謝你地 改變左我 令我變得更好 更堅韌 亦都令我知道虛心禮貌待人既重要性

多謝你地每一位

光復香港
時代革命

婆婆有冇收到Message來自 2046年 留言:香港人發明時光機械time machine 引發第三次世界大戰

婆婆要身體健康啊
呢個幾月越嚟越唔開心
無論係香港嘅事 定自己嘅事
都令到我好攰好攰
好驚自己就快撐唔住

呢掛成日都極嬲 唔想理人 唔知自己可以做咩 覺得自己好垃圾

有冇so

好攰
但會繼續落去 希望婆婆你身體健康

婆婆呀 係你既眼中 你會唔會覺得我地有d暴力
想知道年長一輩既感覺

婆婆 呢兩個月我攰啦求安慰

婆婆我好攰
我驚我頂唔到2047

好多人問身體點樣
呢排樣樣嘢都好啲

婆婆 保重身體

Halo婆婆
天氣反常心情反覆
然後病咗

婆婆 小心身體呀

我啲fd就無乜點講呢啲嘢嘅
都係有啲路邊消息話有人收錢
不過我都當廢料嘅

婆婆 你好嗎?
呢段時間太多負面新聞喇 個個都好似唔開心 放鬆唔到咁
多謝你會聽下我地呻

婆婆可唔可以大大力錫我春袋

婆婆好耐無見啦

你爛臭閪黎邊有春袋

婆婆好奈無見

婆婆鍾唔鍾意新個批連登stickers 最鍾意邊個？

絲打，可唔可以叫班老友記唔好行咁前，好擔心你地啊

發夢打仗個陣扶住個婆婆行番去後線，
到左同佢講左句「保重」叫佢休息下 諗住上番前面，
佢捉住我隻手叫我唔好 唔好過去俾人打，
行左成日佢對腳仔震住咁話「我要死都要死係後生前面」「我同你一齊上去，我要保護你地」，
同佢講左句「多謝你地俾左個咁靚既香港我地，保護香港既責任就交俾我地後生仔」忍住眼淚就跑走左

好心痛 好心痛 依家每次出去都諗番起個婆婆，
好驚佢真係捨命走上前線 唔知佢依家點

班狗冇血性嫁 唔會見你地老人家就錫住，
知道你地當正我地係仔女/孫仔孫女咁好錫我地，
同樣我地都當你地係爸爸媽媽/爺爺嫲嫲咁，
一家人冇左邊個都唔完整 我地會乖會聽話be water，

各位香港人既爸爸媽媽/爺爺嫲嫲你地都要錫住自己，好好保重，愛你們

婆婆
你用表情特別可愛

I love you 婆婆

我就想你地個個平平安安
趁呢個八月去玩之後九月就開學喇
希望大家努力讀書

婆婆好耐無見
要保重呀

婆婆我好攰呀
成日都係自己一個出去
好寂寞好心淡好唔開心

屋企人好擔心我
但我唔出真係過唔到自己嗰關
覺得自己好不孝

我好辛苦好辛苦好辛苦

long time no see雪婆婆

真定流？

點解婆婆一陣78一陣79

乖孫身體好嗎？
如果無記錯乖孫個腦好似有事

婆婆你好，最近幾好嗎？

絲打好耐無見！保重身體啊
呢排落街搵埋乖孫一齊行喇

梗係啦，搞咗咁耐都無好日子過
搞成兩個月都無好結果
根本上你地個心係好好，辛苦你地啦

啲post愈睇愈喊得勁

婆婆，我地點做先可以令明天變得天好啊。

日日都好唔開心啊… 我好害怕我地呢一世，我既下一代，下下一代再下下下一代，都會繼續帶住呢種無奈感走落去啊。

乖孫：上個post有講婆婆拍片講錯咗唔想拍太多次，佢年尾生日先79呀

婆婆仲唔訓

hello 婆婆 要唔要買返支鐳射槍玩下

Hi 婆婆

我最錫係我阿婆
我已經好大個仔，成家立室左
因為屋企個舅父好深藍，講野又涼薄
我唔係怕佢地，反而因爲我講野唔會比面
我怕搞到家嘈屋閉影響到老人家
6月後我就無再去睇阿婆
尋晚，我發夢佢突然去左
我攬住佢係咁同佢講「我愛你，唔好走」
但佢已經聽唔到
就算會吵大獲，我都下定決心要番去睇佢

希望婆婆你比勇氣同智慧我去處理
多謝，祝生活愉快

乖孫：月尾睇報告，希望唔好咁濕滯，我仲想出去

long time no see

多謝你嚟支持我哋，要小心身體啊！

LM

婆婆好耐冇見 要保重身體

touching 兩位都要身體健康

我心事係每次遊行示威見到公公婆婆都好擔心佢地，
下次可唔可以你約埋你啲老友記響酒樓擺幾圍，睇Now直播，支持我地就好？

好人一生平安

婆婆小心身體，唔好走去前線

好耐冇見啦婆婆，多謝你上黎同我地傾計啊，呢個時勢其實真係有好多後生仔女唔開心架，好需要人關心，多謝你啊，你都要身體健康啊！

Hello婆婆最緊好嗎?

婆婆 點睇長距離戀愛

婆婆 我講到口都臭 屋企人仲係藍絲 我好攰呀

Hi 婆婆 好耐冇見

乖孫：唔係同婆婆住，今晚難得留到新聞時間
一於幫佢轉台

我想去死

婆婆 祝您同乖孫一生平安

Hi 婆婆 好耐無見

hi

婆婆，我好掛住你

婆婆你身邊啲朋友會唔會覺得我哋好暴力？係到搞事？

婆婆好耐冇見

婆婆，祝你身體健康呀，記得避開警察出現既地方佢地好恐怖

想同你一齊繼續並肩前行，
一家人 齊上齊落

每次見到你既post都好掛住走左好耐既嫲嫲

老豆今年5月好突然咁走左，之後再經歷6，7月，我好累啊婆婆

婆婆呢排我真係好攰 身體雖然攰 但個心仲攰
你可唔可當我係你既孫 俾個擁抱我

婆婆要生體健康呀！

婆婆同絲打都要身體健康

有去發夢嘅巴絲要小心保重

叫你地身邊嘅老友記睇呢啲台
乖孫寫低咗畀婆婆，希望佢會睇

見到婆婆開文，好正能量💕
因爲我好掛住自己天國嘅婆婆

依個豬個樣好串婆婆你用得好可愛

香港如果可以多啲似你咁識諗嘅長者就好

千祈唔好！因為咁樣死咗就唔抵！

婆婆 最近身體點啊?
呢排成日夢遊 唔夢遊又會睇live
搞到夜晚成日發惡夢 訓得勁差
可以點

身體健康

婆婆
孫女身體點

多謝婆婆

婆婆 我好唔開心呀 好攰呀

呢年真係好攰好唔開心啊
上半年好努力為左件事奮斗，嗰啲日子好辛苦以為有收穫但結果努力完得個桔，我覺得自己好失敗
呢兩個月為左香港啲事每日都好唔開心，好驚又再見證一次失敗，覺得自己無用淨係識做和理非
九月之後我又要再奮斗過，我驚最後又係得過桔我真係承受唔起失敗啦
婆婆，我係咪真係好廢好無用

婆婆乖孫身體健康

婆婆,
一路睇一路喊, 其實想喊好耐,
但一直都鬱住鬱住。

婆婆, 好想同你仲有一班手足一齊睇到香港更美好嘅將來, 的確而家係好攰好無力, 原來而家至6.9先過咗2個月, 中間發生咗好多事, 好難過。我諗唔到啲咩策略去推進件事, 惟有靠想像, 想像光復嘅一日。

好耐冇見啦婆婆

乖孫：
多謝大家咁熱烈回應
因為每個問題都要同婆婆傾下先答
所以答唔到咁多真係唔好意思
睇完新聞都夜啦，聽晚食飯再同大家傾計

婆婆最近點啊？生活得開唔開心？

婆婆 你好可愛 我要做你乖孫

突然好掛住我婆婆

好掛住你呀
最近幾好嗎？

婆婆我唔開心，好想喊

我婆婆尋日過咗身，然後今日就見到snow婆婆你依個po。

snow婆婆你要身體健康呀

老豆老母典型藍絲好撚柒煩

婆婆我好掛住我呀嫲
如果佢仲係到睇到我次次出去發夢會有咩反應呢.. 好攰好唔開心呀..

婆婆 我好羨慕你

唔係黑心 但係你可以死係中共完全控制香港之前

我覺得已經最好彩既事

婆婆 我都好攰...

婆婆，我要抱抱

路過

我前晚同舅父炒咗大鑊，本來嬲到決定唔再過阿婆度食飯
睇完你個留言，我忍唔住不停流眼淚
因為我婆婆都已經差不多80
佢對我好好，我好愛佢
雖然我一見到舅父就諗起佢鬧人搞事啲嘴臉，但我都會上去食飯

多謝你

好耐冇見snow婆婆

婆婆我好唔中意呢個世界

Hello Snow 婆婆，好耐冇見！好掛住你同乖孫哩

又話79歲？

克警
呢度有一個傻人

U know nothing Jon snow

一路睇post一唔喊
我真係睇唔到將來
我同屋企人話好憎差佬係唔係都打人
佢就話差佬為左份工同福利無得唔聽上司講去對付示威者，又話示威者都會丟野都係暴力
心好攰好辛苦

Hello 絲打

肯定係我

又係你

上面覆左之前錯厅就廢事改

婆婆
嚟緊我要面對一個新轉變
我應該用咩嘅態度去面對

婆婆
身體健康呀！！
呢排大家都好攰
好想你治癒下我地

婆婆身體好嗎？

掛住婆婆

婆婆 多謝你

黎一個小後記：

其實婆婆唔係大家睇落咁明事理嘅。

佢吸收資訊嘅來源有限（CCTVB+路邊消息），同佢傾計嘅過程中，佢多次表示想快啲亂完，又叫身體唔好嘅我唔好出去發夢。
我好努力咁去同佢解釋，我地有咩嘢訴求，點解畀人打畀人射都要出去，解釋我啲眼罩口罩係自己買，無收過人錢。

其實我屋企同樣有面對藍絲嘅問題，對住呢啲屋企人我都好無奈。
但我見到婆婆再唔明，都識得同情年輕人，都識講林鄭成日唔出黎。所以我相信有好多長輩了解多啲，始終都係會企喺我地嗰邊。

雖然我唔可以企到好前，但我會貼牆、整文宣、搞放映、同婆婆同大家一齊傾計。所以上唔到前線嘅巴絲，只要你能力範圍容許嘅，做咗先。唔需要覺得內疚，每個人都有自己難處。

我會同大家齊上齊落，我地一定會贏。

棋靈王

hi婆婆

每一日我都諗點成為一個比較好的人，但每一日我都浪費緊自己的人生。

想盡快結束呢種生存模式又捨不得父母，幸好沒有愛人，只有父母比較掛念雖則表面上不瞅不睬。

婆婆，甚麼是比較好的人？我找不到我的人生目標。

婆婆 9月開學都要繼續
一輸就冇咗個香港啦
我唔想冇得係到同婆婆傾計

Hi婆婆

因為反送中同拍左五年既男朋友分左手
尋晚太婆過左身
好朋友比人拉左
好辛苦呀婆婆可唔可以攬下我

（抱
辛苦你啦

hi 婆婆
你最近點呀 出街小心呀犬冇性㗎

婆婆你好！婆婆你雙魚座架？

支持，不過呢，你地後生如果錢銀上有咩問題可以多啲依靠我地。畢竟我地有啲都因為自己問題唔敢勇武。咁都做唔到會令我哋更加內疚。

鍾意咗一個人 明知佢冇心發展 主動過暗示過 佢都唔嗲唔吊 都繼續中個頭埋去 個情緒好易被佢牽引咁 點算好 心情好差 就算放棄唔到 都想個心理可以平靜平衡啲 唉

來抱抱 你想抱幾耐都得

我唔係婆婆，但當傾下計

同你一樣愈參與愈覺得自己做得唔夠，
好想瞓身參與、寧願抖少啲、瞓少啲都想做多啲。

今場運動可以話係香港人既關鍵一仗，
我地都好好想守護自己屋企、同樣好想守護自己愛既人。
抗爭係持久戰，要贏就要將抗爭融入生活當中變成生活中既恆常，
但記住唔係將抗爭成為你生命既唯一同一切
咁樣會對自己精神造成好大壓力，
亦都好容易俾政治環境、新聞等等牽住你既情緒走。

適當既時候俾自己抖抖 休息一下，
抗爭唔係你一個人既責任 係我地每一個人既責任，
唔洗唔好覺得離開下對我地唔住，
你地既眼淚同疲倦先係令同路人最心痛既事，
所以暫時停一停搵番自己 搵番你既快樂
我地會等你 等個個充滿電既你重新歸隊

我地唔能夠強行改變人地既睇法 但可以改變自己，
我相信今生能夠成為屋企人係一種緣份，
或者依家既你冇辦法改變佢地 但我相信你係佢地心中播下既種子總有一日會發芽

有時候 路 一個人好難行，
一班人唔一定可以易行啲 但起碼唔會孤單

We connect, we’re hongkonger

哎呀 今日先見到個婆婆係街到中暑啊
家下天時熱 啊Snow記住要飲多啲水啦

小妹喺到祝你繼續咁健康

天口興呀雪婆婆記得要𠽌𠽌𠽌食支冰解渴

乖孫：
巴打，你嘅心意係好嘅
但係轉個形式會令人容易接受啲，受人錢財唔係一件好受嘅事
你可以買物資、gear
當然最好就身體力行，上唔到前做和理非嘅嘢，做自己社區嘅嘢都好
畀大家知道你係同我地同行，比你畀錢係好得多

？ 我新來架。可唔可以介紹下

婆婆祝你身體健康啊

sorry sorry,禁錯左負評

祝婆婆同絲打你都身體健康

你好，我係乖孫
好明白你感受，尤其係覺得自己做得唔夠
照顧好自己你先可以生活落去，生活到先可以繼續做你想做嘅事
呢樣嘢係我喺情緒病掙扎中學返黎

至於屋企人，呢樣嘢係無得揀，我都差啲離家出走
如果你同佢地關係不錯嘅，試下傾下
不如聽晚電視睇第二個台？
或者佢地鬧嘅時候，講下你嘅見聞
就算佢地一時三刻接受唔到，佢地再睇到新聞都會諗起你講嘅嘢

休息下，再出發
無論讀書同抗爭方面都係

歡迎按我名睇返舊post

自己用假既一面（外向，搞笑，貼心）去溝左而家既女朋友一齊，而家覺得有啲辛苦，同左女朋友坦白，佢話唔介意但係我放唔低個包伏。

屋企人有事唔識點關心
一直關係都唔好

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

婆婆你好
我好慶幸生於呢個時代，能夠發現香港人仍然有良心，有良知，仍然能夠苦中作樂，我覺得好感動！
我好愛呢個香港，呢個屋企，好愛香港人！
面對極權，我地唔會投降！唔會畏懼！我地會堅持到底！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有種好重既無力感
有好多既有既信念都打破左
到底香港會變成點我真係唔知
好似睇唔到盡頭
如果唔係因爲工作身分比較尷尬
我寧願出去幫手
好過日日睇睇住d人係咁被捕
屋企人永遠覺得暴力就係錯
但佢地無諗下點解人地無啦啦要暴力
每日睇到既媒體fb ig 都係負面新聞
成個人都好唔開心
另外，係唔同媒介都見到好多人有另一半支持佢地
望返自己連搵到另一半既機會都無
好想同人講自己心入面既壓力都無機會
好攰，但仲要plan 自己一個人既人生路點行
有時好想一睡不醒，咁就乜都唔洗面對

仲有唔少直播用32 可以寫埋俾婆婆

婆婆，你好嗎
我不好，香港不好

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

婆婆 我被我阿爸鬧我係暴徒 仲話我讀咁多書都無用

頭三

婆婆妳好啊！
買咗月餅未啊？

婆婆 hi

加油，長久戰嚟
我用咗五年呀

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

婆婆好耐無見
呢排出街小心啲叫個孫陪住呀

婆婆覺得黑警遲下會唔會有報應

婆婆同你孫女都要保重啊
希望我地大家都可以一齊見到有未來嘅香港

希望婆婆答一答#262

你究竟78定79歲。。？

婆婆錫啖先

好耐無見啦婆婆

婆婆 我好唔開心
日日追po睇live 本來以為對啲新聞麻木咗
但一同人講起呢排香港點點點 就講講下忍唔住喊
唔明點解會咁
點解迫到有六個烈士
點解迫到老人家中學生都出嚟
點解16歲就面對暴動罪 就要比人拉
每次發夢見到大家一齊嗌口號 心入面就有種悸動
既感動又揪心 就好想喊
我真係好愛好想珍惜香港呢個地方
香港人 加油

婆婆你好

銀髮族再次Connect

婆婆你好

我好掛住我婆婆

雪雪

你係和理非

或係勇武

婆婆你好！
點解隔個幾月候生左一歲既？

祝你青春常駐
住邊區咖有咩事記得閂𥦬

婆婆你好！
記得閂好門窗
可唔可以教下潤肺湯水有乜同點煲

利申：多年無食住家飯同飲愛心湯

請婆婆呼籲多啲 (老友記) 出席！

…

婆婆小心啲黑警

婆婆我地幾時先可以休息

有冇去銀髮族遊行

婆婆你好 多謝你關心後生仔

呢排擔心個社會 擔心後生仔

個人黎講 轉左工 點知轉左先發現自己唔啱做

放棄左一些更好的機會 有點唔開心

孫女而家身體還好嗎？
祝你同婆婆都身體健康

婆婆我有抑鬱成日都唔想落街，我一直都喺度做鍵盤戰士，個政府終於逼到我上街，但係我太怕熱，次次行一陣就已經暈暈地，唔想暈低影響人哋，所以唔係次次出同冇行足全程，我係咪好冇用？

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

我每次遊行集會嘅直播都有睇，睇到好心噏，我控制唔到自己，覺得自己好似乜都做唔到 之前我上街散完步返屋企，老母嬲到話唔再當我係囡，佢又成日讚白衫黑社同警員，我同佢關係本身都唔太好，同佢一齊住真係好辛苦，但係我只係個窮學生，冇乜辦法真係要靠佢。。。

多謝婆婆聽我廢噏

量力而為先係最重要
咁你先可以搵到新出路去幫手
唔好介懷自己幫唔到D咩
應該要集中去諗自己幫到咩野

無朋友無社交仲留係世界到做咩

勇務

你唔無用，我同你一樣，有抑鬱，有時發發下夢都好暈好頭痛，你企出黎已經好勁！

我都成日為自己做唔到啲咩而唔開心，屋企人又唔明白我，我以為呢段野喺自己打，情況一樣

唔會，盡做就得
小心身體
好人一生平安

婆婆
我淨係想聽你講一句：「你地冇做錯到！」

婆婆，呢排真係好攰啊，體力跟唔到大隊

婆婆 我同老豆老母男朋友成日為最近既事鬧交好辛苦啊

婆婆
我係人地個乖孫
有咩方法令到長者對民賤聯死心

發夢做大灣區？

做新疆人被人再教育取器官吧

老絲

好耐無見啦

婆婆你好啊 我係每次出去發夢都在前線

入來見到你句說話真係好暖

我每日都要返工有放假就出去

講真有時候真係會感到身心疲倦

好多謝你仲肯陪住我地 我地都會繼續加油

愛你

早晨 婆婆

又係妳

好無力 香港搞成咁

唔緊要 我衰過三次 宜家都未pass

之前做野識左幾個好好既朋友
我地耐唔耐就一齊睇戲睇玩具, 其他同事都話我地好似識左好耐既朋友咁
不過之前因為想讀番書就辭左工
我地幾個開頭都重有傾有講
但係日子耐左, 佢地開始唔show 我
早排去旅行買左手信俾佢地諗住搵佢地食飯
結果係已讀不回
之後一路都keep 住開下話題share 下post
不過都係已讀不回
搞下搞下原來我已經單機差唔多3個月啦
自問朋友唔多, 所以一路都好想keep 住呢幾個朋友, 但係一路單機真係好攰啦
其實覆句不了真係咁難咩

Miss u, 身體還好嗎

孫女而家身體好返啲嗎

唔係想鬥慘，但我同你情況一樣

為左抗爭，同班識左10年以上既朋友斷聯，
由每日幾十個WhatsApp 傾一兩個鐘電話，
到而家我既電話已經冇再響過 只係短短兩個幾月入面既事

有個曖昧左半年 大家亦都表明左心跡既對象，
因為對方係一隻港豬 自私中立派 所以斬左攬

人係群體生物，明白你一定會感到好孤單，
但「道不同不相為謀」既然價值觀唔同 總有一日佢地都一樣會離開 依家只係時間既問題。

我地唔能夠改變人地既睇法 價值觀，
但至少我地可以改變我地自己 選擇同咩人做朋友，
我相信無論係連登 定一話係街頭上既每個兄弟姊妹，
只要你想 我地每一個都可以成為你既朋友 你既戰友。

要記住，無論日子再難過，你絕對唔係孤單嫁

78，今年年尾生日79
詳情可睇上一個短片post

😳👏🏻

起碼你係唔要，我係連要既機會都無

Hello婆婆 好耐無見

點解做人要咁攰

多謝你

##dragonboat

你仲有香港！香港仲有你！

婆婆一齊出黎同香港人玩好無

乖孫都係十分毒，唔係太多朋友
有時朋友嘅嘢，合則來不合則去囉

婆婆同乖孫會喺度陪你架，唔好死

我一無所有既時候，放棄我既係香港人，
我唔覺得香港仲有我，sor

我出世前， 爺爺嫲嫲，公公婆婆都已離世。

叫我一聲乖孫， 得唔得？

婆婆, 我就快生日, 可以講聲生日快樂?

我都有資格講

生日快樂

HBD

生日快樂呀巴打

多謝巴打

多謝巴打

多謝婆婆

大家好，我係乖孫
我有啲唔舒服，同埋聽朝早覆診
所以今晚要休息唔好意思

大家可以繼續留低心事！
星期六日出去嘅巴絲萬事小心！

婆婆要身體健康呀

婆婆可唔可以以你嘅閱歷話我知，只要我哋堅持落去就會成功？

笑住比負評

點解咁多人負評

嗌婆婆做popo

應該 嗌porpor

[member] 婆婆 你最近好嗎？
睇到呢嗰post好掛住我婆婆
呢排無論香港定工作上都好似抖唔到氣
好想俾佢攬住然後喊 ［/member]

祝婆婆身體健康

婆婆同乖孫都要保重

多謝，呢種感覺真係好唔好受希望有朝一日可以唔使再發惡夢